純記錄。逢二四六~推兩推

第一口

22/1 (二) 南韓 主-1

24/2(四) 中國半大 0.5/1

第二口 阿積士半大 1.5

26/2(六) 勝利入球單

第二口 禾夫斯堡角大 9.5

29/2(四) 卡塔爾半場大 0.5/1

第二口 馬格德堡角球大 8.5

31/1(四) 兩口串起
1.科隆第一隊入球 1.85
2.皇馬入球大 1.54

二月
2/2(六) 即場 中岸水手角大 9.5

第二口 拜仁盤 -0.5/1 串哈化入球大 2.5

5/2(二) 馬賽角大 9.5
$400入手